急!青衣有物資可以送去邊!

買咗水,口罩同手套想帶過黎應該點過嚟,地鐵太多警察check.

大佬你係邊 我可以幫手

你送入金鐘定點 而加好難入 大家都放係自己地方

你就咁講一句點敢同你講啊

青衣放邊